刑事罪

班狗出嚟執行所謂任務嘅時候
“意外殺人”
係唔係要咩謀殺或誤殺罪
好似旺角朱sir咁